覺唔覺非洲國家政權有太多黑人參政，白人在非洲被嚴重歧視？

起碼要一半一半先公平

黃種人仲少
YLM

racistOBLM